特朗普：若北韓重拾敵對政策金正恩有機會失去一切

特朗普：若北韓重拾敵對政策金正恩有機會失去一切

【Now新聞台】北韓和美國的無核化談判期限在本月底屆滿，兩國緊張關係持續加劇，美國總統特朗普警告，若北韓重拾敵對政策，領袖金正恩有機會失去一切，北韓高層官員還擊，形容特朗普是沒耐性的老人。

北韓宣稱，在東倉里西海衛星發射場完成重大試驗後，同美國繼續隔空交火。

美國總統特朗普警告，若果北韓領袖金正恩再有敵對行為，會面對失去一切的風險。

北韓勞動黨中央委員會副委員長金英哲發聲明還擊，形容特朗普是沒耐性的老人，警告若果特朗普繼續發表不適當和危險的言論，金正恩或會改變對美國的看法。

金英哲批評美國漠視平壤，設下於年底屆滿的對話期限，重申北韓不會屈服於美國的壓力，北韓已經沒甚麼可以再輸，假如美國維持制裁，會尋求「新方法」應對。

北韓早前宣稱，在東倉里西海衛星發射場，完成了有助改變戰略地位的重大試驗，但未有透露詳情。

有美國學者根據商業衛星拍攝到的影像推測，北韓可能是測試新型火箭引擎。

美軍偵察機星期一再飛到朝鮮半島上空巡航，並開啟了位置識別設備，相信是要警告北韓，美國正加強監視。

南韓國防部亦說，韓美正密切關注東倉里發射場等主要設施動向，兩國情報部門亦正在精密分析北韓這次試。

統一部亦意識到目前局勢嚴峻，認為朝美間仍然有意願對話，南韓政府將採取必要措施，推動朝美保持對話勢頭。

幾時令支那失去一切

炸撚咗佢啦

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:shorturl.at/fgluV

北韓真係好撚on9

支那都叫做多人 有d錢 有得玩下

北韓有咩 西北風？

憑乜撚野同人鬥

爛命一條 反正乜都無。但隔離屋南韓仔就

就憑佢不出家門已經可以將首爾夷為平地，已經夠佢玩多幾十年

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

金仔你個靠山冧緊啦 快d投降